香港日日俾中共夾，邊個仲話有希望？

天真